條女講大話 好定唔好

係咪有善意既大話呢樣野

有吖 放心

講咩大話？